其實嗰堆分析師係咪apple自己畀錢請返嚟？

屌你，X先啱啱出，又報下年出乜，根主成年就充斥住呢啲新聞

會唔會三叔請返黎 造消息等人唔買IPHONE X (等下部 有雙卡)

年年都係咁吹架啦 無次中

我請既

原來係你